巴入 男人禮物

除咗銀包、錶、衫褲鞋襪
通常啱啱出嚟做野嘅男仔想需要啲咩 收到咩會開心
佢咩興趣都冇 除咗打機 但打機野佢講明唔駛我買
r爆頭都諗唔到仲可以送咩

Tenga

有佢名嘅筆

剩係食餐飯食個蛋糕
有時覺得食餐飯就已經ok

我生日果陣都係唔洗女朋友買禮物
食餐好 有蛋糕食就夠

返工袋、一把有質素返工傘、一件斯文防水外套 (落雨天返工著)、一個靚匙扣

留名 男朋友都就生日

有無蛋糕店推介

要菊花

電子用品
譬如音響無人機呢啲

佢有

佢都係咁講 但佢啱啱開始返工 梗係想買啲嘢畀佢

同問 之前試過自己整 fail晒

佢有幾個了 仲有我